黑警仲可以點做？

已經夢到老黑交人跟住黑警close file

唔好以為就咁算，依場仗打鳩硬！